有冇人指甲底部冇半月痕 同有白點棱角

細個十隻手指都有白點 近排先消失冇咗 但依然冇半月痕 而且有一條條線

好似話同身體健康有關...我係咪就死 成日都好攰但慣咗就唔覺

廿一世紀仲有冇咁無知，你同啲廢老話生蛇圍一個圈會死有咩分別

如果知就唔會有

Pic?

腎虛

剪齊d指甲先

攰到唔想剪

打少啲J